有無人好鐘意聞啲其他人唔鐘意嘅味

酒精

鍾意聞寫字樓lift味同乾淨後樓梯味

2樣係咪都有天拿水？
我記得小學教有種吸毒係聞天拿水

我同你一樣
仲鍾意問箱頭筆 marker嗰啲味

所以其實知道係唔好

想講仲有滴露都好吸引

我都係成日都怕比人知 又話索天拿水

燒金銀衣紙浸味

腳

自己既屁

閪味？

新鞋

如果臭呢

地下停車場浸味

格甩底汗味

香的

中意聞你袋底香～

停車場同後樓梯度細個中意聞雪格味

煙味，D人燒煙

新雪櫃浸膠味

藥材味次次經過藥材行都覺得好香

私家醫院入面嘅味

咩味

有無人鍾意聞過底紙收據種油墨味
好香好吸引